[突發］柒婆竟然上時裝雜誌封面

...

嘩，大佬，好在未食飯

........